植物台：有無巴打學識多，可以答下我

有無人知道，圖中既係咩植物，同埋食唔食得？
特徵，紫莖，闊葉，對稱業

多謝

推